咖啡大夫拍Youtube

大家好，我係沖啡廿一

今次想介紹同朋友仔 Gordon一齊合作經營既Youtube Channel

呢個Channel主要係拍Cafe Vlog，咖啡產品開箱同沖啡教學，目的主要想以一個輕鬆淺白，帶小小默幽既方式推廣咖啡文化，分享下沖啡技巧，等大家知道其實咖啡自己都識飲，自己都沖到

目前啱啱起步，拍片都會緊張同詞窮，講嘢仲會前後予盾 好采有Gordon既剪接撘救

Share翻條目前最多view既片 雖然得千幾view 希望大家路過睇下，啱心水既訂閱埋，多謝支持

香港咖啡youtuber

支持

訂閱咗

多謝

訓前一推

巴打好靚仔
不過會專心睇内容既

多謝支持

加油 subscribed

小夫

中夫

早晨

推

學到野，加油

要沖latte 係咪一定要機沖？

有咖啡會方便好多
因為你要沖espresso同打奶

大家早晨，琴日出左新片，係講九龍灣既coffee shop

巴打我提議可以轉轉個髮型，呢個唔適合你

我都知我額高，但我咁樣睇落成熟啲

我而家暫時都係用moka pot 跟住直接沖奶炸

巴打可以買呢個，丁熱個牛奶之後打下泡，增加下個口感

唔識飲但放假成日去Cafe小店hea 留名學野

冇話識唔識飲既，最緊要啱飲

好 唔該巴打

唔使客氣

大力支持！

睇左啲片有幾個提議

戶外如果人來車往既就盡量入返室內，一係就用咪
同埋影鋪面真係拉wide啲唔好得一忽

最後就自己/partner入鏡就加枝自拍棍，唔好close得咁緊要，一來個頭成日無左忽，二來太近你少少郁個畫面都好搖，睇到暈暈地

其餘都幾ok，加油

已經準備定課金買收音咪同穩定器
睇得辛苦唔好意思

無知一問, Latte 同 Flat White 有咩分別?
完全新手, 近期對飲咖啡好有興趣

Latte既奶泡厚度6mm
Flat White既奶泡厚度2mm
簡單黎講就係flat white飲落輕身啲，奶味相對多啲

大家早晨

即係奶泡厚度既分別？用既豆同埋成份都係一樣？thanks!

如果兩者用既杯既size同espresso份量一樣既情況下就係

認真，咖啡parameter 唔主觀，係好科學。aroma, sensory, equipment, technique 全部都係。評啡可以主觀亦可以好客觀好科學。要你想大眾化定專業化。唔好唔湯唔水

我地主要用淺白啲字眼去介紹，好似甜，酸，苦，aftertastes 分高中低咁講，flavour就講啲容易明既，我地既target audiences 係大眾，包括少飲啡既人，飲開咖啡既啡友，而唔係有經驗既行家
多謝巴打意見

跟住黃店個地圖去試啦

基本上Coffee shop都係黃

等新片

可否出一集講解何謂好espresso

好的，我mark低

留名學嘢

買左近期大熱既loveramics濾杯同大家開箱

認真問，樓主係唔係gay？

唔係

覺唔覺飲茶好過飲啡

冇得比較，但我都鐘意飲

今日出左新片
去左西營盤既Winston, Hashtag coffee, After taste
大家快啲去睇啦
多謝支持

P牌幫推唔倒，但已wts share左比frds

大家睇左新片未

有冇去過九龍城Rings Coffee? 我試過杯Baileys Coffee 幾正, 本身唔飲酒既我都好鍾意

有啊，飲左個Espresso，中規中矩，佢地出名虹吸

會唔會拍教學片
買左部delonghi 咖啡機 但上網跟極都整唔到
想出去學但今年又疫症無謂出去同人太多接觸

講漏左 想學拉花

有啊，但我才都想拍條用delonghi機拉花既片
等我mark低

今日係公司摷翻兩部delonghi機仔，性能正常，沖左幾杯都冇事，到時用黎拍片

我果部好似係ECO 310 上網見人講話要改機
本身諗住真係出去學完先諗改唔改

改咩位啊？個蒸氣棒？

係呀 講到改完打泡成功大增
不過我自己好明顯連個原理 份量溫度之類都無概念
D friend都係教幾句
講果時好簡單 做果時完全唔係果回事

其實好多人打唔好個奶就賴個蒸汽棒

我剩係上網見人原裝都好輕鬆咁拉得好靚

係啊，掌握打奶個角度就得，想打出黎滑啲就用凍奶，因為有多啲時間俾你收泡

我應該識你加油

我都應該識你多謝支持

唔好相認

講笑姐，睇username點認得出

出左新片

咩價位

千幾，香港未有得買

大夫點睇呢種全自動咖啡機

呢個Brand唔識，但買外國brand最怕個保養點處理，係香港買要保養都易啲

想問下覺得香港邊到既flat white最好飲？

我出去飲啡好少飲奶啡 ching住邊區？我介紹下

南豐紗廠有 Cozy, Retold同Koko，應該搵到間啱你飲

唔該曬Ching

Welcome

又唔靚仔,拉咁撚埋做乜鳩

你咪唔好睇囉，quit youtube囉，唔緊要嫁

屌你老母比意見你都咁撚串

可唔可以啊？

樓豬喱啲柒頭就咪撚睇啦

啱啊

痴痴地，拍多d啦，反正無人睇

就係有人睇先拍多啲

加油拍片